Irving好屈

今日又靠佢打贏勇士，又跳射，又上籃，最後反勝

系

咁高比係咩？